有無連登仔中過六合彩頭獎

好多時都見到有人中頭獎
我每期都買一組號碼都有三四年以上
其實有無巴打真係中過

講出黎唔使驚
大家唔識大家

任中㗎喎

自己人先會中